[你班仆街身有屎系列] 調查元朗襲擊3個動議 元朗區議會全部否決

元朗西鐵站7月21日晚上發生白衣人無差別襲擊事件，造成45人受傷。元朗區議會於今（3日）合併討論721元朗暴力襲擊事件，其中有議員動議要求成立獨立調查委員會，惟遭過半數議員反對，3個有關調查721元朗無差別襲擊案的動議均遭否決。

元朗區議會黃偉賢議員就元朗721無差別襲擊事件，在會議上動議要求成立獨立調查委員會，其中包括支持監警會徹查各界對警察的各項指責及成立對話平台等。議案最終以7票贊成、22票反對、2票棄權否決有關動議。

其中贊成的議員包括：陳美蓮、杜嘉倫、黃偉賢、麥業成、李月民、鄺俊宇以及湛家雄；而反對的議員則包括鄧家良、楊家安、袁敏兒、梁明堅、鄧慶業、鄧卓然、蕭浪鳴、陸頌雄、鄧焯謙、姚國威、劉桂容、文美桂、文家駒、黃煒玲、馬淑燕、呂堅、梁福元、梁志祥、鄧鎔耀、郭強、趙秀嫻及程振明；陳思靜及王威信表示棄權。

而李月民議員動議要求成立「檢討721元朗西鐵站暴力事件」的工作小組，議案最終以8票贊成、20票反對、3票棄權否決有關動議。

其後，黃偉賢議員針對元朗白衣人無差別襲擊市民，再次動議成立檢討小組，最終以5票贊成、22票反對、2票棄權，再次否決動議。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

提提你記得9.7係全民㩒錢日！

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求